狗有任何承諾都唔撚可以信

屌你老母 班仆街成撚日以退為進 回馬槍

歷史只會不斷重演

從來都唔信

得罪講句 今時今日仲信個個係ON9